內田理央唔係微波架咩，做咩會大到要兜住

係咪p圖

你乜圖都無講黎把撚咩 收皮啦